## Структура проекта
Модуль src содержит все необходимое для написания тестов.
* src/core - описаны общие методы для работы с веб элементами и окном браузера.
* src/fixtures - фикстуры проекта разделенные по применению.
* src/helpers - вспомогательные модули (например enum).
* src/pages - модули страниц.
* src/scenarios - пользовательские сценарии, которые содержат действия на нескольких страницах.
## Настройка Allure Reporting
* Установить Allure CLI при помощи менеджера пакетов npm:
```shell
npm install -g allure-commandline
```
## Запуск тестов на Shell (Windows)
1. Откройте командную строку.
2. Перейдите в дерикторию с проектом.
3. Запустите скрипт run_autotests.bat командой:
```shell
.\run_autotests.bat
```
## Запуск тестов на Bash (Linux/Mac)
1. Откройте командную строку.
2. Перейдите в дерикторию с проектом.
3. Выполните следующие команды для настройки прав на исполнение скрипта:
```shell
chmod +x test_runner.sh
```
4. Запустите скрипт test_runner.sh командой
```shell
./run_autotests.sh
```
